點解隻0285比亞迪電子可以升得咁撚勁

有冇巴打入左

回返晒

次次沖高就落

但越衝越有 而家個個吹奏緊

千億收入

究竟係炒熱左定真係咁睇好佢前境
心郁郁想入

但尼個月升左好多

both

小米升都唔少
但285係接多左單，尊盈利係好
而且2019鐵定係大倒退，如果無退咗多反而有升有推因，而且2020業績因低基數同業務增長，肯定有大增長，買定差唔多

而且佢都似乎幾多資金肯買

隻野係唔係唔識停

巴打 點睇1772?

2020電池板塊點睇

冇研究開
但tesla上海開廠又減價 雜大大又唔再減環保車補貼應該有得升嘅
結論買tesla好過 買乜鬼電池

新聞話支共唔會取消補貼電車 (好似係)

莊家仲吸緊貨

Molamola

回咁d先正常

係$17加左倉... 幾時上到$20

睇怕跌一排

垃圾股 18.1入左 跌到仆街

手痕18.4入左貨 唔睇lu

坐下先

每日升小小又跌返落去

又發威